［請廣傳］8月5號7個罷工集會地點

好多人都唔知係邊

我要罷工

推，岩岩馬鞍山無啦啦又開槍

好多人都未知遊行地點，快d傳出去

push

推

我要三罷

之前見到有post話加咗一個點係銅鑼灣？

暫時未見到，有冇巴打幫手fact check

機場都有集會

主力推左7區先，始終一開始都推馬呢個主題
而且好多人都唔知7區既集合地點

希望不合作運動起碼搞到12點，咁就多d人可以集會

屯門轉左地點，屯門政府合署

有冇巴打知道集會既時間

好多人唔知 推，

推

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投